梅窩一個鍾派得廿張傳單都唔夠，仲要得我一個

繼續吹

你喺邊度派先，唔好9up

破產兄呢個時候不宜9up喎

好明顯條廢老去咗呢度派啦屌佢老鼠

真，我在街市個邊

街市

有好多人了解，理解，支持，而唔拎既

聽日先出去派

唔好對事唔對人ok?

Ok
咁我對人唔對事啦

加油💪

成個梅窩得碼頭有人ja wo

G持中坑！